\documentclass[10pt,a4paper]{article}

\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{fp}
\usepackage{multicol}
\usepackage{pgf,tikz}

\usepackage[francais,bloc,completemulti]{automultiplechoice}


\begin{document}

\element{nombre-derive}{
  \begin{questionmult}{nb-deriv-def-tan}
    Comment se comporte la tangente $(T)$ d'une courbe $\mathcal{C}$ en $x_0$ ?
    \begin{reponses}
      \bonne{Elle effleure $\mathcal{C}$ en $x_0$}
      \bonne{Elle peut toucher $\mathcal{C}$ ailleurs qu'en $x_0$}
      \mauvaise{Elle est perpendiculaire au rayon de $\mathcal{C}$ issue de $x_0$}
      \mauvaise{Elle ne touche $\mathcal{C}$ qu'en $x_0$}
    \end{reponses}
  \end{questionmult}
}

\end{document}
